有冇人有聽珂拉琪 collage?

[url]https://.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=kkUWlcjmOew[/url]

佢d台語歌好正
私心推介

新歌